# test_task

## Getting started

Виділив приблизно 1-1.5 годину часу. Думаю ідея з вибору за різними умовами платіжного шлюза/метода буде зрозуміла.
Набори кондішинів можна створювати в будь яких комбінаціях + компонувати з налаштуваннями по замовчуваню. Можна додати LangCondition, OsCondition, AmountCondition і так далі.
Щодо оплати "Картою приватбанку" можна дотати декоратор який перейменує userTitle.
Щодо кейсу "Сделать возможность настройки порядка следования (приоритета) кнопок оплаты в зависимости от страны (уровень "Миссия невыполнима")"
зробив би просто - клас PaymentMethodSort -> CountrySortStrategy -> стратегія з налаштувань бере пріорітети по країнах 'Country Code' => 'Priority Value'
